而家諗到咩都要即刻做

幾秒後就會唔記得
記憶短過金魚

幫推哦😘

用紙筆幫手

真係要
而家屋企有疊memo加周圍都係筆

幾時打牌？